黃色經濟圈，只要人數多，根本係無得輸

差佬無得因為你食黃店而拉你，

對家搞黃店就一定係用暴力或者做得好核突

對家最多登報，好似施生咁，
批評黃店禍害，但都無理據

因為大陸小氣，藍店扮黃都唔容易

而且租金太貴，藍店唔會頂到幾耐

無成本，又可以玩野，點解唔做

最關鍵係無左黑警呢個障礙

遲下林鄭出《緊急法》禁止名單內嘅黃店 非法集會

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us: